點解男人同女人揸波棍既手勢都唔同？

因為男人知道點樣揸會舒服啲，手掌放喺上面咁捽
女人係根據已有知識同經驗去做

果D唔係女人 係

好戇豆先生feel